我諗緊如果渣車部IPX係個支架上

我渣緊車想開著部車點攪好

無線充电+磁鐡吸住
我公司都做緊, 但廢撚時做廣告, 唔貼出黎, 反正又唔係我賺

宜家已經整緊，你公司點知IpX 得face id

開著部機至啱

側面都解都鎖

殘體字

sorry
俾間蝗公司搞到習慣左打蝗字

點解會睇得明樓主講咩？
渣緊車又開著部車

hi siri